[已分手] 諗咗幾個月都唔明

背景: 一個女仔被男朋友以前曖昧過既對象bully同周圍唱 唔開心所以同男朋友傾下

男朋友: (唔太care) 咁我鍾意過佢 唔通你想我開post鬧佢啊？

想問下大家，究竟呢個思維係啱定錯？

[依家已經係Ex]

分咗手4個月，呢件事上面我仲係諗唔明，點解安慰都唔安慰一句，明明知道我好介意，好尷尬，但完全唔理，其實我冇諗過你要公開講啲咩，只係氹下一句都無，加上，我係你女朋友，點解要諗嗰個人既感受？ 我個刻仲真係覺得男朋友好難做冇逼佢評價，只係內心想有人氹，依家覺得佢冇當過我係女朋友

其實你男朋友唔愛你

明顯條仔唔愛你
唔洗諗咁多
愛情除咗愛之外其他嘢都唔重要
分手最大原因就係唔愛
唔需要諗咁多

成件事咁樣，變到你似同佢噯昧多啲

你男朋友幾歲？

件事發生既時候好似拍咗3-4個月咋屌
不過我依家諗翻都覺得10個月以黎
好似得我緊張咁

21

我都覺 分咗手睇野真係唔同啲
拍緊拖嗰陣俾我發現咗佢對人有好感
佢話對人有好感係正常
我又覺得咁我出街都會𥄫下靚仔
之後信咗 屌明明就唔係嗰回事！

好似唔太成熟咁 個處理手法 又或者真係唔太愛你
我覺得

下個會更好